{
	"envios": [
		{
			"solicitudId": 1,
			"envioId": 1,
			"envioFolio": "AXK740",
			"envioEstatusId": 1,
			"largo": 10,
			"ancho": 5,
			"alto": 5,
			"uni1": "Mts",
			"pesoArt": 300,
			"uni2": "Kgs",
			"categoria": "Art\u00EDculos de tecnolog\u00EDa",
			"subcategoria": "Accesorios",
			"nbEmpaquetado": "Rejas de madera",
			"montacargas": "No",
			"apilable": "No",
			"tipoVehiculo": "Caja cerrada de 53 pies"
		},
		{
			"solicitudId": 1,
			"envioId": 2,
			"envioFolio": "ERT907",
			"envioEstatusId": 2,
			"largo": 5,
			"ancho": 2,
			"alto": 4,
			"uni1": "Mts",
			"pesoArt": 210,
			"uni2": "Kgs",
			"categoria": "Art\u00EDculos fr\u00E1giles",
			"subcategoria": "Cer\u00E1mica",
			"nbEmpaquetado": "Palets (en tarimas)",
			"montacargas": "Si",
			"apilable": "Si",
			"tipoVehiculo": "Tolva",
			"eventos": [
				{
					"descripcionOrigen": "Partida Inicial",
					"descripcionLocalidad": "Tampico, Tamaulipas",
					"puntoActual": 0,
					"puntoInicial": 1,
					"puntoFinal": 0,
					"paradaCompletada": 1,
					"latitudGps": 22.233101,
					"longitudGps": -97.860995,
					"fechaProgramada": "20/01/2018 01:00 PM",
					"fechaEvento": "17/01/2018 00:10",
					"descripcionEvento": "Inicio de ruta"
				},
				{
					"descripcionOrigen": "Calle Benito Juárez, Centro, 91680 José Cardel, Ver.",
					"descripcionLocalidad": "Cristobal Colón",
					"puntoActual": 1,
					"puntoInicial": 0,
					"puntoFinal": 0,
					"paradaCompletada": -1,
					"latitudGps": 19.195940,
					"longitudGps": -96.150559,
					"fechaProgramada": "",
					"fechaEvento": "19/01/2018 10:00",
					"descripcionEvento": "Ubicación Actual"
				},
				{
					"descripcionOrigen": "Calle Benito Juárez, Centro, 91680 José Cardel, Ver.",
					"descripcionLocalidad": "Veracruz",
					"puntoActual": 0,
					"puntoInicial": 0,
					"puntoFinal": 1,
					"paradaCompletada": 0,
					"latitudGps": 19.173599,
					"longitudGps": -96.134421,
					"fechaProgramada": "20/01/2018 01:00 PM",
					"fechaEvento": "20/01/2018 11:55 AM",
					"descripcionEvento": "Fin de ruta"
				}
			]
		},
		{
			"solicitudId": 2,
			"envioId": 3,
			"envioFolio": "JDL203",
			"envioEstatusId": 3,
			"largo": 2,
			"ancho": 3,
			"alto": 3,
			"uni1": "Mts",
			"pesoArt": 200,
			"uni2": "Kgs",
			"categoria": "Carga Consolidada",
			"subcategoria": "L\u00EDquidos",
			"nbEmpaquetado": "Tanques",
			"montacargas": "No",
			"apilable": "No",
			"tipoVehiculo": "Caja refrigerada"
		},
		{
			"solicitudId": 2,
			"envioId": 4,
			"envioFolio": "DSL039",
			"envioEstatusId": 4,
			"largo": 4,
			"ancho": 2,
			"alto": 3,
			"uni1": "Mts",
			"pesoArt": 150,
			"uni2": "Kgs",
			"categoria": "Art\u00EDculos de tecnolog\u00EDa",
			"subcategoria": "Accesorios",
			"nbEmpaquetado": "Anti-corrosión",
			"montacargas": "Si",
			"apilable": "Si",
			"tipoVehiculo": "Tolva"
		},
		{
			"solicitudId": 2,
			"envioId": 8,
			"envioFolio": "HYT815",
			"envioEstatusId": 6,
			"largo": 4,
			"ancho": 2,
			"alto": 3,
			"uni1": "Mts",
			"pesoArt": 150,
			"uni2": "Kgs",
			"categoria": "Carga Consolidada",
			"subcategoria": "Materia prima",
			"nbEmpaquetado": "Cajas de madera",
			"montacargas": "No",
			"apilable": "No",
			"tipoVehiculo": "Caja Cerrada de 48 pies"
		},
		{
			"solicitudId": 3,
			"envioId": 5,
			"envioFolio": "DJS029",
			"envioEstatusId": 2,
			"largo": 3,
			"ancho": 2,
			"alto": 4,
			"uni1": "Mts",
			"pesoArt": 203,
			"uni2": "Kgs",
			"categoria": "Carga Consolidada",
			"subcategoria": "Bebidas Alcoh\u00F3licas",
			"nbEmpaquetado": "Cajas de cart\u00F3n",
			"montacargas": "Si",
			"apilable": "Si",
			"tipoVehiculo": "Full/Doble semiremolque",
			"eventos":[
			{
				"descripcionOrigen":"Partida Inicial",
				"descripcionLocalidad":"Victoria de Durango, Durango",
				"puntoActual":0,
				"puntoInicial":1,
				"puntoFinal":0,
				"paradaCompletada":1,
				"latitudGps": 24.027245, 
				"longitudGps": -104.654824,
				"fechaProgramada":"21/03/2018",
				"fechaEvento":"15/03/2018 00:00",
				"descripcionEvento":"Inicio de ruta"
			},
			{
				"descripcionOrigen":"Mazatlan, Sinaloa",
				"descripcionLocalidad":"Valle Dorado LI, Sinaloa",
				"puntoActual":1,
				"puntoInicial":0,
				"puntoFinal":0,
				"paradaCompletada":-1,
				"latitudGps": 23.260243,
				"longitudGps": -106.404668,
				"fechaProgramada":"",
				"fechaEvento":"19/03/2018 18:00",
				"descripcionEvento":"Ubicación Actual"
			},
			{
				"descripcionOrigen":"Prol.Alvaro Obregón",
				"descripcionLocalidad":"Culiacán Rosales",
				"puntoActual":0,
				"puntoInicial":0,
				"puntoFinal":1,
				"paradaCompletada":0,
				"latitudGps": 24.810615,
				"longitudGps": -107.394794,
				"fechaProgramada":"21/03/2018",
				"fechaEvento":"21/03/2018 11:00",
				"descripcionEvento":"Fin de ruta"
			}
		]
		},
		{
			"solicitudId": 4,
			"envioId": 7,
			"envioFolio": "UTY483",
			"envioEstatusId": 1,
			"largo": 4,
			"ancho": 2,
			"alto": 3,
			"uni1": "Mts",
			"pesoArt": 150,
			"uni2": "Kgs",
			"categoria": "Art\u00EDculos de tecnolog\u00EDa",
			"subcategoria": "Accesorios",
			"nbEmpaquetado": "Anti-corrosión",
			"montacargas": "Si",
			"apilable": "Si",
			"tipoVehiculo": "Rabon (1 eje)"
		},
		{
			"solicitudId": 5,
			"envioId": 6,
			"envioFolio": "XTR491",
			"envioEstatusId": 5,
			"largo": 4,
			"ancho": 2,
			"alto": 3,
			"uni1": "Mts",
			"pesoArt": 150,
			"uni2": "Kgs",
			"categoria": "Art\u00EDculos de tecnolog\u00EDa",
			"subcategoria": "Accesorios",
			"nbEmpaquetado": "Anti-corrosión",
			"montacargas": "Si",
			"apilable": "Si",
			"tipoVehiculo": "Rabon (1 eje)"
		}
	],
	"estatus": [
		{
			"estatusId": 1,
			"estatusCod": "ENT",
			"estatusDesc": "Entregado",
			"estatusExplicacion": "El env\u00EDo llego al lugar de destino",
			"classCode": "label-success"
		},
		{
			"estatusId": 2,
			"estatusCod": "ENTR",
			"estatusDesc": "En Tránsito",
			"estatusExplicacion": "El env\u00EDo esta en camino",
			"classCode": "label-primary"
		},
		{
			"estatusId": 3,
			"estatusCod": "EC",
			"estatusDesc": "En Cotización",
			"estatusExplicacion": "Se trata de una solicitud con la que no se cuenta en catalogo, el sistema automaticamente hizo broadcast de la cotización pero nadie ha respondido.",
			"classCode": "label-warning"
		},
		{
			"estatusId": 4,
			"estatusCod": "C",
			"estatusDesc": "Cotizado",
			"estatusExplicacion": "Se termino la cotización del envio, solicitando una confirmación del cliente",
			"classCode": "label-primary"
		},
		{
			"estatusId": 5,
			"estatusCod": "PE",
			"estatusDesc": "Preparando Env\u00EDo",
			"estatusExplicacion": "Se da al aceptar alguna cotización enviada para revisión del cliente y este la acepta",
			"classCode": "label-primary"
		},
		{
			"estatusId": 6,
			"estatusCod": "DC",
			"estatusDesc": "Cotización Declinada Por Cliente",
			"estatusExplicacion": "El cliente no acpeto ninguna cotización enviada",
			"classCode": "label-danger"
		}
	]
}